（jj插沙）想問下依樣野邊度有得賣

我其實上過amazon買 但佢寄寄下話唔知係咪寄失左所以寄唔到
但依樣野我連中文都唔知係乜野
所以就算行出街我都唔知點樣同人講依舊野

淘寶有

防滑膠？

我都唔肯定
我試試搵搵
唔該兩位巴打

我搵到喇
叫腳釘
唔該曬咁多位